有時揸車真係揸到好燥底

有無試過
上高速之後一直比㗎車吊住尾，又貼到勁撚埋，好撚親熱咁
之後你放慢佢又慢，你cut線佢又cut，都唔知做乜撚嘢

又試過紅綠燈前同隔離線部車並排，一轉綠燈佢就打燈cut去你條線，如果反應慢啲唔踩逼力真係會撞車

所以揸車真係情商少啲都唔撚得

暗戀你

感情瓜葛

掉番轉諗

人地跟你尾推你咪推你囉，又無犯法，你鍾意咪dup重brake收錢囉，使乜躁？

硬cut就真係仆街既，不過都係果句，你無做錯，可以1823佢，一係炒落去等收錢，唔好激親自己

結論樓主on9

比人玩都唔知

有時候趕時間唔得閒同人玩

唔係個個時間成本都咁cheap

快線撚

你揸咩車

對呢d 撚樣唔洗手軟
試過開死火燈， 佢即唔敢跟咁貼

如果唔係快線L咪由佢推囉

佢愈推我愈慢，佢實忍唔住爬頭嫁啦

除非有前傳

情商 新字？

即係香港人一般講嘅 EQ
佢可能睇得太多中文書
少睇英文書

情傷

情緒智商我都識 情傷我比較少咁用
唔好乜都簡寫好無

高燈撚先仆街

我唯有讓佢爬頭，然後高燈返佢。

智商 intelligence quotient 智能商數
情商 emotional quotient 情緒商數

情緒智商 = emotional & intelligence quotients?

屌你老母係我就唔撚柒人呀同佢鍊番鋪
撞撚死佢

我好似錯咗
自膠

通常推你幾推都唔去就抽頭走左啦

揸車切勿心浮氣燥
呢個係大忌

今日冇揸車樓下個十字路口已經塞死
d假日司機一味砵砵砵
已經係塞，呠完會有改善？